Web 版可唔可以好似App咁BLOCK人?

如題